[
    {
        "id": "8c6e2fc7",
        "source": "Who is older, Paul McCartney or Keith Richards?",
        "target": "Chi è più grande, Paul Mc Cartney o Keith Richards?",
        "masked_source": "Who is older, [ENTITY_PER_1] or [ENTITY_PER_2]?",
        "translation": "Chi è più vecchio, di Paul McCartney o di Keith Richards?",
        "mapping": {
            "[ENTITY_PER_1]": {
                "original_text": "Paul McCartney",
                "type": "PER",
                "confidence": 0.9999871253967285,
                "start": 14,
                "end": 28
            },
            "[ENTITY_PER_2]": {
                "original_text": "Keith Richards",
                "type": "PER",
                "confidence": 0.9999836683273315,
                "start": 32,
                "end": 46
            }
        }
    },
    {
        "id": "4aaa6f8f",
        "source": "How many Grammy Awards did Jay-Z win in 2021?",
        "target": "Quanti Grammy Awards ha vinto Jay Z nel 2021?",
        "masked_source": "How many Grammy Awards did [ENTITY_PER_1] win in 2021?",
        "translation": "Quanti Grammy Awards hanno vinto di Jay-Z nel 2021?",
        "mapping": {
            "[ENTITY_PER_1]": {
                "original_text": "Jay-Z",
                "type": "PER",
                "confidence": 0.9989475607872009,
                "start": 27,
                "end": 32
            }
        }
    },
    {
        "id": "1ab80cb2",
        "source": "What is the third installment of the Super Smash Bros. series?",
        "target": "Qual è il terzo capitolo della serie di Super Smash Bros?",
        "masked_source": "What is the third installment of the [ENTITY_MEDIA_1] series?",
        "translation": "Qual è la terza installazione della serie di Super Smash Bros.?",
        "mapping": {
            "[ENTITY_MEDIA_1]": {
                "original_text": "Super Smash Bros.",
                "type": "MEDIA",
                "confidence": 0.9993467926979065,
                "start": 37,
                "end": 54
            }
        }
    },
    {
        "id": "be0c4040",
        "source": "Did the Axis win World War 1?",
        "target": "L'Asse ha vinto la Prima Guerra Mondiale?",
        "masked_source": "Did the [ENTITY_ORG_1] win [ENTITY_EVE_1]?",
        "translation": "Il vincitore Assi ha vinto Guerra Mondiale 1?",
        "mapping": {
            "[ENTITY_ORG_1]": {
                "original_text": "Axis",
                "type": "ORG",
                "confidence": 0.7516891360282898,
                "start": 8,
                "end": 12
            },
            "[ENTITY_EVE_1]": {
                "original_text": "World War 1",
                "type": "EVE",
                "confidence": 0.9989414811134338,
                "start": 27,
                "end": 38
            }
        }
    },
    {
        "id": "890418d9",
        "source": "Is Lake Baikal located in Russia?",
        "target": "Il lago Baikal è situato in Russia?",
        "masked_source": "Is [ENTITY_LOC_1] located in [ENTITY_LOC_2]?",
        "translation": "È Il lago Baikal situato in La Russia?",
        "mapping": {
            "[ENTITY_LOC_1]": {
                "original_text": "Lake Baikal",
                "type": "LOC",
                "confidence": 0.9999220371246338,
                "start": 3,
                "end": 14
            },
            "[ENTITY_LOC_2]": {
                "original_text": "Russia",
                "type": "LOC",
                "confidence": 0.9999232292175293,
                "start": 29,
                "end": 35
            }
        }
    },
    {
        "id": "103e914e",
        "source": "Which country has a larger area, Canada or Mexico?",
        "target": "Quale Paese è più esteso, il Canada o il Messico?",
        "masked_source": "Which country has a larger area, [ENTITY_LOC_1] or [ENTITY_LOC_2]?",
        "translation": "Quale paese ha un'area più grande, Il Canada o Il Messico?",
        "mapping": {
            "[ENTITY_LOC_1]": {
                "original_text": "Canada",
                "type": "LOC",
                "confidence": 0.9999555349349976,
                "start": 33,
                "end": 39
            },
            "[ENTITY_LOC_2]": {
                "original_text": "Mexico",
                "type": "LOC",
                "confidence": 0.9999406337738037,
                "start": 51,
                "end": 57
            }
        }
    },
    {
        "id": "46130d26",
        "source": "Has Lana Del Rey ever made a song with Ariana Grande?",
        "target": "Lana del Ray ha mai inciso una canzone con Ariana Grande?",
        "masked_source": "Has [ENTITY_PER_1] ever made a song with [ENTITY_PER_2]?",
        "translation": "di Lana del Rey Ha mai fatto una canzone con di Ariana Grande?",
        "mapping": {
            "[ENTITY_PER_1]": {
                "original_text": "Lana Del Rey",
                "type": "PER",
                "confidence": 0.9999611377716064,
                "start": 4,
                "end": 16
            },
            "[ENTITY_PER_2]": {
                "original_text": "Ariana Grande",
                "type": "PER",
                "confidence": 0.999969482421875,
                "start": 41,
                "end": 54
            }
        }
    },
    {
        "id": "8067a1a6",
        "source": "Who ruled over France from 1804 to 1814 and won more battles than Alexander the Great during his reign?",
        "target": "Chi ha governato in Francia dal 1804 al 1814 e ha vinto più battaglie di Alessandro il Grande durante il suo regno?",
        "masked_source": "Who ruled over [ENTITY_LOC_1] from 1804 to 1814 and won more battles than [ENTITY_PER_1] during his reign?",
        "translation": "Chi ha governato Francia dal 1804 al 1814 e ha vinto più battaglie che Alexander il Grande durante il suo regno?",
        "mapping": {
            "[ENTITY_LOC_1]": {
                "original_text": "France",
                "type": "LOC",
                "confidence": 0.9999346733093262,
                "start": 15,
                "end": 21
            },
            "[ENTITY_PER_1]": {
                "original_text": "Alexander the Great",
                "type": "PER",
                "confidence": 0.999506950378418,
                "start": 74,
                "end": 93
            }
        }
    }
]